是日午餐 餓撚請入。。。

尋晚嘔完無胃口

我要杯野飲ok了

熱華田

隻雞脾好大

Eat my j thanks

好耐冇見過吉妹了

吉吉 好D未呀

美心炸髀唔錯

咪話咗唔食芝士腸

前兩日都有出post架
狗食呢？

好啲喇弘b
但好累同無乜胃口

咪問你係咪食錯鄭俊x個條lor

隻炸比好正🤤🤤🤤

橫睇掂睇都係炸雞肶wor ching